{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154025?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後15:00で、チェックアウト時間は午前11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の同伴も禁止されています。 また、客室内での喫煙は厳しく禁じられていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 客室には様々な特典が提供されます。 各客室にはバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiなどを提供し、1部屋当たり2~3台まで駐車可能です。 プールを利用することもできますし、大きさは横6M、縦12Mで、水の高さは130CMです。 プールは23年にオープンし、運営期間は9月末までで、午前10時から午後7時まで利用可能です。 バーベキュー場は共用と個別バーベキュー場が備えられており、雨天および冬季にもご利用いただけます。 バーベキューの準備時間はご利用前の30分前にお申し込みください。夏季は午後5時から10時まで、冬季は午後4時から10時までご利用いただけます。 バーベキュー費用は炭とグリルを含む2名基準で20,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンです。 広い室内バーベキュー場も完備されており、一年中ご利用いただけます。 駐車は一部屋あたり2~3台まで可能で、ファミリールームも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後15:00で、チェックアウト時間は午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうしたら良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での設備や周辺施設についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任がありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や喫煙は厳しく禁止されていますので、ご了承ください。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が誤って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "各客室にはバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiなどが提供され、1部屋当たり2~3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールを利用することができます。プールの大きさは横6M、縦12Mで、水の高さは130CMです。プールは23年にオープンし、運営期間は9月末までです。利用時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は共用と個別バーベキュー場が備えられており、雨天および冬季にもご利用いただけます。バーベキューの準備時間はご利用前の30分前にお申し込みください。夏季は午後5時から10時まで、冬季は午後4時から10時までご利用いただけます。バーベキュー費用は炭とグリルを含む2名基準で20,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり2~3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは利用できますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 743,
        "QA": 900
    }
}